其實成日chlid登chlid登個班人係咩心態？

覺得自己大人地幾碎好威？
我00後今年都18碎啦 憑咩話我地小朋友

我10後今年都108歲啦
都唔明點解仲話我child

十年前咪一樣笑9的08小隊

唔明連登都要用ISP email申請 但係高登好似唔見00後?

我高登過黎既

我碎你個頭呀

可能係靠連登獨有自貼我愛LIHKG申請掛

因為好撚CHILL